香港神級hiphop組合回歸

行咗入洗衣機

想睇Tommy freestyle

拍mv

屌 聽左第一句已經想打爛個mon

五分

好的，謝謝。

Feat 米奇老鼠個part 幾正